新手買車問題

基本流程都知 但搞唔明出牌 同過戶

我冇車牌號碼 佢keep 車牌號碼
咁我係咪要整左個號碼先再過戶？

運輸處出定話可以上網買？

對方留牌, 運吉署即時編個新俾你

過戶果下就即出？

佢一留個下運輸署即刻俾個新牌落去

呢個都係指過戶果個moment?

過戶還過戶
佢留牌之後出咗份新嘅牌簿俾佢，咁佢先至再同你做過戶

咁姐係唔關我事？

正常要留牌既話係佢搞埋

留牌同出新牌都係上手車主搞
你叫佢搞晒呢啲嘢先至約你做過戶

wow thank you